[和理非踹共] 我支持拆鐵同裝修，但我唔贊成放火

利申先 我係一個不折不扣既和理非
我就一定係黃 但未到深黃
您可能覺得我地無吉士 無撚用
但放火始終係國際上面唔係咁好睇
連一直最撐我地既台灣人都有微言
燒死人咁點算
但我就絕對支持餵閘主席食野
或者拉條黃色水喉入封射壞佢d機件 幫佢自製水舞間
召喚古希臘神獸都一樣 雖然睇到好撚爽
我唔贊成打撚到佢仆街爆晒江
但我絕對贊成幫佢剪頭髮
我係懲罰您 傷害您 但我無打您
繼續再放火落去 全世界就會覺得我地係暴徒
我地都好難做文宣同國際交代

建議黎姐 唔岩聽就算啦

推

核彈都唔割

係唔會割 唔太贊成姐

認真post無人理

認同

ager

一個冇人嘅地鐵站點燒死人

唔係反對。根據當時環境由勇武決定以最低成本裝修方法

等於全世界都反對黑警開鎗一樣。咪又係照開。和理非要負責善後

林奠會唔會同黑警講唔準開槍

講撚咗幾多次,唔同意唔等於割
同黃子華講既一樣,問你攞tips就係打劫你

agger push

火 係一種精神既象徵

Tui

怕燒到隔離無辜就係理由
唔好睇算係咩理由